見過鬼請入

細佬前排去旅行 有一晚訓訓下醒左 見到廁所門口有一團野係度徘徊 冇樣 只係黑色一團 俾我感覺係一團混沌 好亂嘅野 唔係人型 但我覺得我分到佢嘅正面同背面
有冇人答到我係咩黎？

鬼囉

入左

好憤怒嘅靈體

發夢

因為亂？

都幾肯定唔係 因為之後我起身去開燈 中間冇訓過

求指點

總之好亂 但形容唔到質感

有冇可能唔係鬼？

Nigga

有冇見過白色 綠色 藍色 黑色 紅色
都係嗰句 方便襯衫吖嘛

旅行呢次係黑色 之前係自己房見過紅色 個陣以為係好大一隻蚊 因為第一眼好似蚊嘅腳

清係咪肯定係鬼？

唔知你吹水定點 見過紅色快啲去黃大仙啦

呢個係好耐之前 之後都冇乜野 淨係個晚見過一次

吹水以後扯唔起

去九龍灣三山國王買嘢拜下

怕黑

冇理

好大力？

鬼最驚陽氣

你真係驚嘅就訓之前係咁睇av唔打j整到自己keep住扯 （記得除條底褲等條j向上）

咁隻鬼就唔敢再煩你

呢架

我驚唔小心走火